[I/A]King’s RAID 王之逆襲#201 又到聖誕～上年聖誕金幣有用未？

聽日新時裝

一月新英（魔法刺客）

新手簡單教學

新po指定動作
垃圾驚

無，依家玩咩驚都想查清個底係咪支那公司整先考慮玩唔玩
依隻查過話就話香港+台灣
但唔知點解成隻Game畀我嘅感覺都好支那

辛苦Miku巴
係得你先咁抵得諗

唯一重有認真玩係得返呢隻閪驚
算係一種寄托黎

你果隻exos本身幾有興趣 但見到泡文已經唔想玩
Kof開始上岸 掛下機又熄得
冇咩驚玩

挑戰韓文無難度，一隻韓文都唔識照玩兩隻韓版驚
反正你諗返其實中文版你都係SKIP住咁玩
韓版真係唔難，係睇你有無心想玩

想再入返坑 但唔記得晒點玩

隨便揀條女就可以玩

玩左一個月新手留名

新po留名
另外想問下成身T8+5裝入流動4都俾佢秒 點打

呢D副本要睇專武專寶靈武既程度

靈武都無

課到有為止

重入坑1個月定2個月
已經課左成千蚊

流水4 要一隻專魔防
然後要識打佢條bar 令到佢唔秒人
唔係隨便auto 架除非你十星龍妹

感謝課主爸爸

回頭一看已經想退錢

係咪萬事巴
定我記錯

我已經分唔清係V社廢定係中華電訊垃圾
連親Online都係等一分鐘之後就取消/企係到比人打

V社廢 唔使質疑
D錢去哂整新mmo

時間巴認錯人啦我冇棄過

仲衝左把垃圾2階

萬巴 I love u
有冇咩活動一定要解？

提一提有課金既爸爸
記得用曬D黑色幣佢
聽日更新會清空

靈魂武每星期入去打3場
loh 換ut
pvp 換uw
都係呢啲
咩toc 地下迷宮

唔使兩場咋咩

靈魂武有冇簡介
伸手黨

獸奶

隻王係咪追著最高攻果隻黎a隻光法次次未開到盾都死左

Wa 將個神器換左做塊鏡 捱到一開頭果幾下就夠過

嘩時巴回歸

中華電訊前排海纜唔知做乜爛到依家

垃撚圾game 我成日都咁樣卡住

玩左一陣好似好多新野 跟唔上
湯巴

好多巴打回流

有無台服大佬carry我打挑戰

要召喚D舞刺大佬

無練刺客打個盾勁辛苦

應該係再下期Skin

課長

要記得用曬D黑色幣佢

買咩先有呢啲

呢個係抽福袋
黑幣係課金就有

1%靈魂石 不了

第一個福袋就抽中靈魂石，不過隻英我無

想問下主要專寶係咪應該一次儲大量，
然後揀個靚屬去升星定係洗到兩個岩為止

你有大量就前者
冇就後者

新時裝開丁
女盾麻麻，其他OK

POST咗都無追POST SOR

前者係你一次過有大量
唔係既話一個月得2/3個儲到你2046

你個D高清
咁多件射Lin最正

LUNA

又可以期待下新女了

真係諗返都ON9
抽咗30張10連得7樣UW UT
然後計過每日做齊都可以拎到
為咗把1星專真係ON撚9

一到手即刻合撚爆佢

起碼2020後半年

動力黎架

梗係射Lin最正啦

想知天賦d窿點開

未來

我好似之前計過係唔夠既
唔通我計錯

唉
拎到去合咪又係會爆
諗多都廢事

夠，但要做足咁多日，一個都唔可以漏
我係因為洗濕咗個頭用晒啲抽抽卷，所以點都要拎返把1星嚟FAIL

日日要燒50鑽都有病
我Reforge都要100鑽啦
50鑽有咩好地方用

日日洗新女4粒UT差唔多

賭晒落1粒到
一早洗完

UW易有
UT難求

對隻Game無期望就無失望

一早已經係
尋日Ether Enhancement 12上13 Fail3次
垃圾Artifact 上3星 25+16 Fail
Infernal Whip 上4星Fail
Crown 上5星Fail
Lavril UW 上3星 Fail
乜9都Fail晒

升咁多把都仲係有期望

儲咗大半年啦
不過爆晒得個吉

再儲

到底幾時先儲到一把T2 SW
宜家連T1都未有

sw

就黎成個AC都係時代既眼淚
我已經冇打CR
PVP仲用緊舊時代既坦隊屈新手

▌ 其他指南
▶2018王的印章回收及發放獎勵(預定)
“我們預計於2020年1月7日(二)維護時進行2018王的印章回收及發放獎勵。”
- 持有2018王的印章的玩家：專屬武器選擇劵2張、隨機靈魂石兌換券2個
- 未持有2018王的印章的玩家：專屬武器選擇劵1張、隨機靈魂石兌換券1個

唔反了唔反了

買曬佢有幾多石

個聖誕Package 3咁似Black Friday果個既

巴打痴左線

認真新手真係抵買

冇錢貨
Btw 依家係咪都仲係用黑龍裝

課哂應該都係138+138+398+398左右

入門黑龍
中階熔岩/魔王
最後公會

1000蚊鬆D就有唔知幾多萬石
平過直接課石

得新手有得買?

82000石
平均1蚊有7x石
抵屌

難怪KR未執，11月都仲有

主要係日服班傻尻

湯巴係咪仲係0課

是的

好似係人人都可以買一次

u準備定換未

82000 石
買完咪又係用曬黎洗SW

利申:會買

vespa: 屌 早知一早出呢d cap水嘢

觀望下先，年尾流流無乜錢

仲觀望
用黎請女食飯都係食一條女
呢度可以屌哂咁多條女

我愛大波佬

窮學生

芯

食屎啦食屎啦.jpg

巴打有冇棄過

又真係無
但好少上呢個POST

好多新角色

有冇公會有位收垃圾
好似得3-4套有T8黑龍裝

你長唔長玩返
長嘅可以入我同洋介依家嗰個

有丁不了

應該長玩
iOS 仲未有update?

IOS又無得玩

咁你自己係巴哈問定我幫你問?
但要用LINE溝通
應該係
我AN撚更新緊了

可能又有石送呢

用line我ok啊 湯巴幫我問 冇巴哈ac thx

好耐無上嚟
呢度仲有無人玩緊日ser

一野就合爆左

你Game id?

一陣開到game答你

日ser爸爸

唔知仲有無人認得

OK

淨係知日ser一個ser養起全部ser

好友list仲見到日服連登幾個巴打

有冇位

想問係咪dps公會
坦sup全魔王？

亞服?
應該仲有可以問問

叫你OK直接申
留ID畀佢批
留埋LINE ID申你入群

佢會睇你英分組

是
Id: PeanutGuy
不過轉會係咪要等24hrs

唔使，一個月第一次退會可以即刻再申

Ios未入得

出新課金package果然唔同d
推po快咗好多

我意思係dps 公會裝
Sup同坦係咪全世界用魔王裝？

巴哈問嗰個係你?

是

Yes

終於auto到魔王第一關

有排換裝

佢巴哈覆咗你，你直接係返巴哈答

宜家先發現今個GW Season完咗
全球排13
差10分入Challenger

新手玩緊 連黑龍T7都打唔贏

咩SER
新手送咁大應該唔難喎

瘋巴

港澳台

用緊 男盾 米露露 愛兒琪 女主 其他升緊安妮特 男主

算算運勢嗰張圖係咩活動黎 係咪12月尾先會有?

萬巴

Ios 點呀

Free ruby

仲等緊 我要升lv開左雙經

仲未開返？

吾系甘牙 連更新都未有 渣ga

我得Sup無打手

唔知hard難唔難打
想早D換到Npc

有冇人知wb3
出左sw 國家隊輔助有冇變

難得想衝UW,你同我更新更咁耐

成日乜都無做過

新手入坑就咁搞法，其實係咪想我退坑

其實係，新手未洗濕個頭仲可以話走就走
啲老屁屁(包括我)想走都走唔到

濕左

新手想玩 幾時有得玩呀

今日D禮包課課下無啦啦去到11萬紅寶石

ruby 仲有用架咩

練爸又扮嘢

好有用

買SKIN打丁

升SW 升到無曬金幣

喂ios係咪可以del game

真新手
係咪認錯人

SOR 真係認錯咗

冤枉呀包大人

iOS 係咪仲未有

Aos玩家咁就賺左一日

開模擬器玩啦

未返到屋企 開唔到模擬器

IOS點嫁
之前有無試過 點補償

幾百石
ios 經常係咁
要審批

唔知活動食左果2次點計

好垃圾同埋本身無綁fackbook ,靜係綁左gamecanter

Ios想點

沒有kings raid的第一天 晴

玩開黑沙m 慣咗
不過玩緊果幾隻驚同一日更新都係第一次
而家得返崩壞3可以玩下

iOS 係咪唔洗玩了

執柒左佢算啦

我見其他game都係更新唔到，係關appstore事
但搞咁耐唔係諗住派幾百石就算？

我玩緊另一隻驚尋日上午8點話更新，更到而家都未更到

棄驚了

全部都賴ios 架啦都唔係第一次

Apple Store 審批問題
又真係唔關Game公司事

不過正常係連server都唔開比Android user
咁先公平
而家會比位iOS玩家入Game公司數

開an 先係正常
全部冇得玩就game 問題

點會正常呀
班ios撚冇得更新已經屌哂鬼
比an撚入閘咪仲撚慶
而家唔係user問題喎
一係就一齊入, 一係就全部冇得入

真

魚蛋撚 學埋se星期五維
apple 唔批
星期一先有得玩
兩邊都唔開
齊齊3日冇得玩？
今時今日邊個打機冇綁定帳號？
隨便開個模擬器已經可以玩住先
我睇唔到任何理由唔開ser
ios 補償就一定架啦
補得足就唔會有人嘈
睇營運大唔大方
但兩邊唔開就大條道理
補啲垃圾你都吹佢唔脹
正如男廁壞左你話要封埋女廁先公平
wtf?

應該派返一日既活動鎖匙（？）之類俾iOS 玩家打返會正路d

wb 呢gc 呢
apple 唔批正常係推遲維護
呢隻game 太多單日排名

3日都過唔到審批 咁咪3日唔開ser
你話單機game都仲可以話比an機入先
pvp果d點計? 輸人3日就係輸人3日追度
仲有 唔係個個都有pc可以開到模擬器
何況模擬器唔係完全冇風險
本身個責任就Apple度
而家開閘比an機入先就變咗營運方都有責任
咁簡單嘅道理你打咁多年機唔會唔知掛

但的確好多玩家無ＰＣ，無模擬器
所以的確一齊唔開係會正路Ｄ
正如你所講好多單日排名，總會有ios撚無其他機架喎

補返100000000000000石 我表示ok
罰你一日打兩日份量

至少送返個T2 SW自選加幾個5星UW UT自選卷啦

其實審核唔係一早審定等上架架咩
定係人人都係臨更新先黎審

應該係更新先upload

照黑沙講就係佢早兩日已經擺咗個patch上去apple度
但apple仲係未處理
所以營運方都冇佢辦法 但營運方係可以唔熄server住
除非果次更新係app store更新+app內更新一齊搞先會出現強制熄server

我估係因為如果將新版本放左上架之後，apple就會馬上審，審完可以俾你on hold一陣先release，但個on hold期唔長
有時有Ｄ機密資料唔想俾玩家咁快拆包，所以佢就唔想咁早將個新版本送審
大概係咁掛？

諗太多
係大安指意
反正ios 唔批又冇玩家屌vespa
都係屌ios

隻隻game 都賴apple
明明係自己問題
點解有game 一早交一早批
點解係得你遲

但唔係好多Game都同一時間無咩
我好似起碼第3次見ios咁

前前後後認真玩過5/6隻驚
係得KR會成日過唔到審
不過睇巴哈有人講FGO試過30個鐘先開返
睇下依家破唔唔到記錄

我有綁定gamecenter呀，但模擬器用唔到gamecenter登入，同埋用男女廁個比喻唔係咁好，而家你an機可以早d入去打活動，活動時間係咁多日就咁多日，ios遲幾多日上架玩家就蝕幾多日活動，仲要聽聞王逆唔係第一次係咁，仲要明知臨近年尾你一定大把活動出，咁官方其實係咪要諗方法去避免哩類型問題

垃圾GAME HEA玩咪唔駛叫春

se li 72 小時up

唔會因為都係賴apple 審批問題
唔知咩心態
活動一定會延長

新手表示好多野想打

新手表示一down隻game就無得玩
連玩咩都未知

應該係排queue同埋睇game廠
做生意大客優先整咗先都唔出奇

FGO應該真係驚解包所以先咁遲審
ＫＲ就真係唔知

24小時了

Apple: Vespa呢d細公司等下先啦

大家好
我是充滿熱情的手遊＜King's Raid王之逆襲＞的GM蕾娜。

無法解開一直在等著的Appstore(iOS)玩家們鬱悶的心情，也只能一起等待，
對這樣的現況我們也感到非常抱歉。

目前所發生的Appstore(iOS)同步更新延遲問題有包括王之逆襲，
還有其他公司所提供服務之遊戲也在發生同樣的問題。
但發現從今日(12月18日)上午開始有依次進行其他遊戲的Appstore(iOS)同步。

將透過持續的監督，若有開始進行Appstore同步或發生任何相關內容的變動事項，
我們會在最快的時間內進行確認並告知大家。

因所發生的Appstore商城同步更新延遲現象而受到不便的玩家，我們將發放以下的補償。

1. Appstore(iOS)同步延遲補償
- 發放對象：12月10日(二) 23:00 ~ 12月17日(二) 14:00期間有登入過遊戲的玩家中，從12月17日(二)16:00到Appstore同步完成時間點為止仍未透過AOS登入遊戲的玩家
- 內容：

2. 遊戲使用不便補償
- 對象：因所發生的Appstore同步的推遲，在遊戲使用上受到不便的王之逆襲的所有玩家
- 補償：300紅寶石

若今日內未進行Appstore的同步，以上所述的補償內容也有可能發生變動。

針對等待這漫長時間的玩家，我們也在此致上深深的歉意。

GM蕾娜 敬上

笑撚左
停一日300石
V社:要屌屌Apple，唔撚關我事。

真係一日？

300石
我比夠3000石你同我即刻開ser

當住係先
遲多一日咪比多300石你
佢完全無諗過停咁閪耐D人D PVP排名點撚樣搞

屌你仲未入到

300石餵狗都唔飽

玩撚完
尋晚用電腦解左野任

狗遊
屌
要課金呀
入左4000係Apple wallet

隻驚咁閪都課

屌你肯開未

咁我4點到12點login唔到 18號先用android login 都無左d副本飛啦 咁又點計

隔離game已玩得

13上14 40%靈氣強化卡左5次 想點

課得未夠多

射落海都唔課 垃圾驚

岩牙清

有得更新了

我喱邊個掣仲係開啟而唔係更新

更新app果頁 大力向下拉一下

入到去真係得300石

新手終於有機會玩
想問下魔法隊應該點組
5星卷揀d咩人咁 咩角主力

揀咗老婆先再砌隊

光法

Jane蛋龍
GO得

其實起手玩黑肉定光法好

舞娘後期英
新手開荒光法好

如果真係想玩舞女其他隊員有無咩變法
都係龍女 珍？

大同小異
跟教學揀人

好 慢慢試下先

要Del game了
8把都上唔到4

正常發揮

補償幾時先派

11升12 50%卡8次，仲未過

賭博涉及風險

男人Lin都格仔

你加定官方自己加

梗係官方

唔撚係咁ON9掛

第9把 fail

第10把終於上到

歡迎黎台灣賣血

新手想入坑 想問下應唔應該買淘_初始號？

3星UW同UT已經勁過分身9星伽司半條街

長玩建議買，起手快好多。

買左加課左68有5星光法
暫時4星珍 5星光法龍女 光法龍女有專武
龍女有一件珍寶
想問下新手要做啲咩

專寶 sor

坦裝用邊4屬好

開曬D隨機券佢+有角色券就揀隻蛋妹
然後推圖

迴避、格檔、血

其實PDEF 同MDEF一條都唔洗?

你講物防同魔防？
一般唔會用到
除左某D特別關，比某D角用（天使、金盾）
又或者槍盾呢類靠防比Buff既英

聖誕腳妹

我仲洗曬4防屬

想入坑，有無角色評價網可以參考，聽人講話唔好亂分散練人，唔想錯

可以參下考，如果想深入問可以係到問。
巴打們可以解答

喇叭妹視角啫

嚇死 以為新手已經有珍4星專武 推主線先

見角色 3星，4星，有一隻5星，係時裝到睇到
角色星數係咪唔洗理，全部都上到去5？

全部都要T5

即係咩意思

即係5星次後要突破多5次先係完全體

左手邊 4星/5星 人物沒得購買

買英要去商城買
呢到係比你揀Skin
要有個隻英先可以買屬於個隻英既Skin

原生4星係咪比3星勁，但都係6000鑽

No
原生幾星都好到最後個基礎數值都係一樣

見到凱樂潔幾正，想玩，點知無得買

因為係送既
開左試煉之塔就有得打特別關拎

有新人

大家好，
我是＜King's Raid 王之逆襲＞的GM露伊希亞。

首先，因近期TW, HK, MO伺服內所發生的各項問題，而讓許多玩家感到失望，在此我們致上最深的歉意。

為了提供所有喜愛的玩家們更優質的遊戲品質，雖然我們持續不斷地努力，但仍呈現了不足的一面給大家，我們感到十分的抱歉。

對於玩家們所提出的各種問題，我們以最嚴肅的態度來面對，同時也知道其問題的嚴重性，
各位玩家的反饋，我們皆已進行整理並轉交相關部門，
為了解決目前所正在發生的問題，的所有部門正持續努力中，還請各位玩家多多見諒。
目前為止所正在發生的問題經確認後發現整體上為網路延遲現象。
而其相關細部事項說明還請確認以下內容：

──────────────────────────
▶ 使用技能時所發生的延遲現象
玩家所提出之問題
- 在競技場中使用技能時，技能未能即時作用之現象

確認之問題點
> 我們發現‘傳送已使用技能的資訊代碼在傳送信號的過程中發生了延遲現象’

解決方法
⇒ 為了解決此問題，開發組將於遊戲的系統內新增可分析玩家數據的功能，並進行著相關的確認。因此往後玩家在使用技能時，發送信號的代碼將得以獲得改善，同時延遲現象也將大幅獲得緩和。

▶ 競技場 & 組隊戰鬥(戰役) 的戰鬥無法即時開始之現象
玩家所提出之問題
- 雖然所參與之遊戲項目(競技場/組隊戰鬥)的讀取已達100%，但戰鬥卻未能正常開始之現象。

確認之問題點
> 我們發現戰鬥狀態的讀取雖呈現未完成的狀態，但卻未出現相關的說明文字，長時間維持在讀取100%的狀態。
> 雖然其他組隊隊員的呈現未完成讀取的狀態，但卻未出現相關的說明文字，並於一定時間內維持在完成讀取的階段。

解決方法
⇒ 為使玩家可確認各個正在進行的遊戲項目的狀態，我們預計於遊戲畫面中間新增相關的’提醒文句’。

──────────────────────────
目前我們以可在2020年1月第一次更新中將以上已確認之內容做更新為目標，緊鑼密鼓地準備當中，
為了可減少玩家們的不便，在剩下的準備時間內，我們也會更加努力地做準備。

而針對以上未提到之玩家所遇到的其他遊戲上的不便，我們也積極地在進行調查，
為了能提供各位玩家更流暢的遊戲環境，
我們也會努力再努力，
感謝大家！

GM露伊希亞 敬上

道歉

就連最基本login都成日 user/login timeout
冇心做就執柒咗佢算啦

真係會跌

咩關

要鎖鑰開個關

即刻去打

以為要打埋困難先開特殊關

仲ruw

人走晒先嚟反省會唔會太遲

係咁架啦，好出奇呀。
今個禮拜就完都未補返D飛

洗撚晒啲石終於洗到第一個1.6倍

巴打有無5星腳妹打海王DPS睇下

唔準笑

求埋面版數值
諗緊開完公主靈武之後比Miruru定腳妹好

睇我其實冇咩參考價值
你如果同一個數值有男盾有矮人可能輕鬆3T
等睇其他大佬朝早出手即刻收多我一次皮

差你一半攻半套公會裝同件SW
咁樣都有你一半DPS又好似幾升得過

想問問條鎖鑰要點樣拎得到?

活動關SHOP 200=1

掉咗個1星UT卷
然後合爆咗

當升%

成功一小步

暫時2碎1 ut卷

儲到2000 一次過打10場

啲屎儲埋一次過食同分開嚟食嘅分別

日本有個網可以計幾多%
最多68%

我2階黑肉62%

想問下
係咩決定打條扣幾多？秒數定係傷害 ，所有異常狀態都會扣打條？
坦升物抗魔抗係咪會實用過物防魔防？
物抗魔抗係咪靜係專寶同附魔/符文先有？裝備唔會洗到？
擋格減傷同抗暴擊邊樣好d

打條問題喱個解釋得幾詳細
如果唔想睇嘅話,你當異常狀態嘅秒數幾多就幾多啦
上面個POST有講某啲例外
坦嚟講,以我自己經驗就係
抵抗剩係上武器嗰幾粒,因為好快就到Cap value, 而且真係如你所講剩係得附魔同符石可以撐到,除非你用專寶啲詞條嚟洗,裝具4件係洗唔出抵抗
但正如頭先所講好快就cap所以唔會抵撐到用武器同附魔以外嘅方法洗
超過cap value就撐防禦力好
格擋減傷我就玩咁耐剩係得光盾同惡魔盾有用符石撐,其他坦未試過追喱樣數值
抗爆係pvp專用咁濟,pve好少boss會爆擊,就算有用天賦嗰250都夠

2階
我都係用佢先知係幾多%冇咁好數口

唔該哂

佢最後果句係指同一隊裝2件唔會重疊
定係目標唔受其他buff攻效果

前者

大地試煉唔識打，明明襯佢舉手果陣扣哂佢打條但都唔識down ,照樣比佢逐隻逐隻插，但岩岩負碌過左4階

扣打條係回血
舉手果下要免控先可以擋到
用gau自轉免控打

6F 已經開始冇得打

好成功咁唔記得打一日活動

今次活動好似要差唔多打齊先換得曬

通常冇解一日就唔會想解落去 跟住棄game

補償可以仲未派 點解仲唔肯執笠

我記得好似有時裝卷
可以唔換
其實我乜都唔缺
因為點都追唔到

agger
sw出咁耐我先有第一把 theo sw 仲要得1階
因為懶得手動所以auto 天空4算 每個禮拜80粒碎儲到出年聖誕先上到2階

1階
我全部都係卡係0到
隻Game執個時可能有機會整個1階

可能睇錯掛
總之就係得1粒魂石 淺藍框

呢個係T0
要多2粒先上到T1
跟住要4粒上T2
下下年啦可能會有

屌, 垃圾game
7粒先上2階
788先有粒自選 2階要成5000蚊
射落海都唔益佢

宜家係PVP被人用T2 SW禁住黎打
開場5秒就死晒
明明我係坦隊

2階咒弓卡法

瞬間變黑白我仲以為成隊冇著裝

玩咗咁撚耐先得2粒用到既靈石

梅伊粒靈石好用啲定蘿奶嗰個好用啲

why not both?
有石就是好物

得1000碎唔撚課金

點解當初唔打輸出嘅靈石

回帶，卡法其實爆傷重要定攻擊重要？300幾爆傷打龜dps好似都係麻麻地

攻擊

本身諗住好似幫其他SUP整一件0階有效果用下先好似好啲咁
打打下都係覺得換返DPS升1 2階仲好(雖然有撚排) 所以齊埋1000補師碎再繼續換返魔法師
BTW MAY姐定蘿奶好

may啦, 泛用d

THX 開始換返DPS算了 挑戰隻驚執之前整到2階

睇完技能我會揀may,我有蘿魂但我覺得廢到好似冇咁

加增傷唔係幾GOOD咩 雖然持續得短

屌沅熊靈武咁撚勁 搞到我想刷槍手

may魂武增傷仲多。ps:升魂武升dps無死，魂武主要唔係要佢技能，係要佢個基本加攻數值

未到2階都係垃圾

補師魂武都係為左幫dps增傷，咁點解唔直接升dps

你呢個升法係for窮撚效益最大化
有錢人係想點升就點升

sad but

騙徒手法次次一樣

減返綜合10次券 1個專武券=4000石

幾時有得直接買

將之前送個80000 石嘔返曬出黎
btw 個聖誕樹抵唔抵買

無可以買，要黎升星就唔抵了。

頭先活動幣換咗張自選uw比我條女痴線妹3星無套中出咗4星
但一d興奮感覺都冇

我睇住我本+48%既獸人字典心情都好平淡

最近入返個正常公會第一次打hell公會王，打得1分鐘就死，有咩要注意。是咪用晒公會裝先可以auto?

1分鐘就死應該就係練度不足

有冇人一齊玩code:seed

巴打你打邊隻
你如果用魔法隊打巫妖會俾佢反射反死喎
1分鐘就死唔係練度問題就應該係放錯隊

刷左250個龍箱 準備分解曬佢拎粉

手持200幾萬粉想分拆上市

一陣半價用曬佢

想問下愛莎係咪要用秒回

係

個數係咪無得睇

無

太支那風，不了

同埋你查下嗰兩間公司就會覺得好鬼
一間香港 一間台灣
但全部驚支那風到不得了

買左
隻冰法上5星專 公主3星寶
聖誕節真係快樂

獸人字典+48%
腳妹1->2UW+32%
差D掉撚爆部電話

點解黑騎士D裝 drop rate咁撚低

計落到最後ios同an機係咪會相差20次克洛副本嘅獎勵?

應該係
少左兩張飛遲左一日先開到

但佢補償補返7張飛就算

佢唔係賠入場
係直接賠獎勵
所以都係少一日

咪就係打一次嘅份量
派狗糧咁

問題係依家都未肯派

通過係死補先

道歉都冇誠意
仲想引人課金

二階唔夠打

神器數值點解唔會計落面版到？

神器同突破天賦既加成不嬲都唔會顯示係面版

我想問下而家主線係咪無左困難模式？

有冇d差唔多類型既game好玩呢，之前玩過公主連結，但畫風唔太鍾意

聖誕禮物都唔撚比人拎

如果隊伍入面有幫手回魔既英，咁dps擊回係咪唔洗推咁高

8人隊既話基本上都唔洗要擊回 除非用公會裝用一條/唔用

仲未執

同問

哇波波巴呀

好耐無見 有無GAME介紹

連爆4次1->2
屌佢老母想棄咁濟

唔想課又急住升

1上2就唔好賭啦

擇日不如撞日

屌，講起
岩岩3升4 要14 把
on 撚99

我隻布蘿都升咗14把先4星

想問shea要乜能力
符文入乜好
目前4星武 冇魂

聽講係100%異常抵抗之後要攻速同秒回
但琴奶好似唔係剩好多位要出場
山王第一名換撚走咗佢做女僕

面版係咁，另外有5條秒回

竟然係冰龍？

我見有人武落p tough m tough

未打到魔王
佢又唔洗擊回，咁咪用魔王
我放攻石係想回多D血，反正我又唔拎佢去打PVP

巴打天賦點點

4條匙 0星同1星專武

唉我真係屌佢老母
腳妹UT4 4->5 28%爆
天使UW2->3 25%爆
蛋妹UW2->3 33%爆
血法UW1->2 50%爆

夾埋之前腳妹UW1->2用左3把
獸人字典1->2爆撚左3次
分身伽司UT2 1->2又爆
夾夾埋埋連續爆撚左10鳩幾次

棄啦

82%
我連試升既機會都冇

唉4->5Total 10把搞掂
但係我拆左2星冰樹法、0星旗奶同貓戰
升裝升撚到玩遊戲王咁要祭品

我esker uw ut 3 升4 都1x 把，好撚 on9
10 把搞掂都有so la

有冇巴打可以幫手帶cr normal hard

同求

近排我都覺自己黑仔 點知你仲黑

岩岩跟街場過左
巴打咩名加個好友先？

肉腸
無高攻擊段數DPS打唔到

4星Aisha

啊 係咪亞服

台服

88

咁快送到
架撐都未送到

真係買
Rich

原來唔止中課咁簡單

其實GK向來都貴過完成品一截
而且喱啲咁新手向嘅GK好難得,所以唔係咁介意俾貴啲
仲要隻嘢都好大隻下
話就話1/7但應該大多個碼

無龍奶/琴奶？

咁May姐有啦掛

我用光法零擊回零攻速都唔怕唔夠魔

無點

隻4星琴奶打山王
仲廢過隻0星大波

AGGER
分身有5星琴奶 完全唔知有乜提升咗
至少我睇落唔覺有勁到

山王......
我今個禮拜都換咗琴奶走
不過要同啲sup襯過晒啲新格擋裝
唔係就會剩分幾鐘開始死

大家好
我是充滿熱情的手遊＜King's Raid王之逆襲＞的GM蕾娜。

即將到來的2020年，我們也正在企劃KING's RAID WORLD TOUR！

為了與各位玩家親自見面並度過愉快的時光，我們會盡全力去做好準備~
剩下的2019年也希望大家能好好完成一年的收尾工作，
同時還請大家敬請期待KING's RAID WORLD TOUR 2020!

※ KING's RAID WORLD TOUR預計以符合不同國家特色的形態來進行。
-我們將透過額外的公告來進行在台灣舉辦的活動相關指南！

感謝大家

GM蕾娜 敬上

以為有LIVE
嚇撚死

屌, 咁得閒搞呢d無謂嘢
補償又唔死去派

諗緊Aisha 4上5
定theo3上4好

利申得1張0星 1張1星卷

兩把都拆哂佢, all in舞孃

3碗水煲成一碗水 然後倒左佢

琴奶本身都冇乜增傷
得招s3 加下攻
用佢都係為左減傷多既姐

打公會龜囉
魔法隊Tier 0單體輸出
我基本上打單體都係用佢
群體就光法

法官大人

用落都係增傷實際啲
前題係奶得著

公會裝D項鍊係咪無用
難得靚屬

黑肉打9成野都好撚勁
打公會1,3,4,5,6,7 我都係暴力輾過
你話4,6係物理我都照屌
WB 山王唔洗講
塔79,80都係黑肉轉到佢仆街
烏龜都係可以一票收

係好撚勁
5星長主BUFF

有台灣無支那

支那要翻牆先玩到

打太快死晒大家咪冇得打囉
一個星期開2次正常

之前d 特殊副本關關都係扇奶+黑肉

戰役搵隻1LV送頭算啦 反正都唔俾打多

想練多隻sup ,增傷最好係咪拉微兒？

單體增傷係

無game玩又返黎hea下
個新王系統好似又一個大坑

Hea玩可以
要追就不要回來了

冇妄想要追非洲又無錢
冇本錢

可以咁講啦
但佢都要齊爆傷裝先夠sup

屌原來光法同魔劍係CP

痴撚線
WB第一就嚟打撚死隻奶王

Cls

新手入坑 啱啱過到5-21 解鎖世界王
有無咩公會好介紹 ？

求其搵個多人既入住先

求指教 啲英唔多
點組比較好？ 唔想晒資源 諗緊衝邊隻
旅館求緊珍

要一隻打全世界就光法/舞刺
魅魔都可以不過要高星先享受到成果

珍 ＋ 舞刺 ＋ 蛋妹 ＋ 一隻大奶？
推圖用 蛋妹補得好危 好似

4人隊大奶/龍奶過渡用
媾左May姐出黎就換走

我無升啦 好脆...
唉 但依家都開始卡

第一次打奶王 有咩建議

DPS高穿透
坦用惡魔坦裝粒太陽石
之後隨便

Ok thx

終於換到may
但無專武係咪廢

首先你3DPS會分散曬D傷害
第二你呢三隻打奶王唔係Top個幾隻
第三穿透我個人係面版有900加一星巨劍

ok 我再睇睇點搞

公會娘真係屌打
開眼 S2 SW S3
要浣熊 S2 S3 真心強無敵
期待上二階
10星骰子可以退休
上隻蛋妹免疫解異常狀態
唔比個黑氣毒死
結果1階光法打到咁

傘妹都可以打
7補1 谷一隻dps單箭頭上
7隻輔助增傷

不過傘妹比較雞
除非有真愛先練
光法比較實用
Pvp pve9章 毒龍 塔74 78
奶王都好好用

升完骰子uw ut又比公會娘屌打
點跟

係我問題定點
你地覺唔覺得男主盾 好脆...次次差佢變2星
無拎專武專寶 但上網人地話唔洗都好用

同埋2星3星專武 係邊到進的? 我見淨係得強化??
反而符石又唔知點用 唔敢用...唔啱會無咗

初期脆基本上都係裝備等級問題
專武升星要覺醒，要用返同一把升

仆街骰仔是咪過氣了 利申得4+2星

早幾日all in 完升到4+4

想All in公會法好耐

靈武既差距開始體現係PVP了
屌你D2階劍法龍妹普攻都秒全隊

2個星期前已經係咁

想問下有無巴打有高星喇叭奶食評

公會娘4+4 0階SW
好撚勁抽
增傷增到幾何級數
浣熊5+1 0階SW

All in一隻同夠好運就唔難
分身無課都有4+4廚娘同3星金盾

要高星先勁又唔算水你既

我都係all in咗may姐先
按部就班,下隻先到公會法
但我打奶王依然係擺脫唔到紅綠燈
我隻莫拉已經係用緊S4寶,依然成日喺第一輪之前疊唔夠64層
粒太陽石升唔夠星擺脫唔到喱個困境

其實送既10抽卷等 專武加倍先抽 定 而家抽都得？

手上得一隻3星 加斯

加倍好耐無出現過了
D券我都用鬼曬

第一日就有Bug
無限抽神器

又要封AC了

玩緊都追唔上啦

我抽左5張得1把專

有無人可以話我聽戰貓其實係一隻垃圾

新手想入坑
想練光法 棺材 蛋妹 建議練埋邊隻？

龍奶/大奶

點解覺得垃圾

THX
係咪練死呢一隊都夠玩好耐 我諗練一隊既資源都好多下

應該會係第8章卡，練多4隻夠打龍就一路順風。

我爬文見有人用男盾 希歐
想問有無正女角代替

男盾係要黎打龍，新手基本取代唔到。
Theo就DPS，你就揀隻自己鐘意既女DPS。

試咗一排都覺得幾垃圾
歐洲人另計
個觸發機率唔高

gm幫你棄坑

破10了！
正爆

公會娘專武63% 好撚正
洗左2000紅寶石
2階仲高攻過光法

睇黎我個個打鐵阿伯揸流灘

練公會蘿打PVP好過用公主
唔食泉水 3星專DPS貼到隻8星公主

每星期用龍幣買好感 公會戰換好感 旅館買好感

公主要配三星水我玩咁耐都無水 全部靠消費活動張神器卷換 三星NPC專其實唔難
原本目的係過天空6 點知打PVP都有用

你用2隻先打到人1隻
咪啫係3打4

唔明 3打4
講緊公會蘿定係咩?

自膠睇錯
不過PVP未見過勁既公會蘿

勁 不過同公主一樣算係副輸出位
S1有致盲 驅散 增物理傷效果
打一波流 可以秒到輸出位

唔好話勁既公會蘿
我連廢既都未見過
淨係GW見有人用
連d技係乜都唔知

如果練好8隻之後打龍既話
棺材 光法 蛋妹 龍女
龍弟 希歐 男盾 最後一隻練咩好?

盡快媾May姐，未有前就練定蘿莉奶/樹法呢類

MAY姐係咪即係薇若妮卡?

May=梅依=雜貨店事頭婆

搵到了 係梅伊

黑肉刺代替希歐得唔得?
棺材 光法 蛋妹 龍女
龍弟 黑肉刺 男盾 May姐

睇你資源
魔隊黎講aoe最強係光法
單體係舞娘

好

好耐無玩，頭先無聊入返，有成4萬幾紅鑽拎

大家好
我是充滿熱情的手遊＜King's Raid王之逆襲＞的GM蕾娜。

從2020年1月1日開始的‘今天的每日任務不要拖到明天！’活動的進行過程中
我們發現部分玩家以不正常的方式獲取了大量的獎勵。

在我們確認所發生的問題之後，立即針對活動獎勵的獲得方式進行了改善作業，
為了預防同樣的問題不會發生，我們往後也會加強監督，並持續確認。
該問題造成各位玩家遊戲使用上的不便，我們表示衷心的歉意。

＜King's Raid王之逆襲＞嚴格禁止玩家透過不正常的方式破壞遊戲環境的任何行為。
因此我們根據運營政策，針對使用該行為的玩家採取了相應的措施。

▶ 制裁濫用玩家
- 制裁期間：永久
- 制裁對象：以不正常的手段逃避遊戲系統設計上的限制，謀取不正當利益的玩家
之後我們也會持續確認數據, 若之後又發生以不正常的方式獲得獎勵的情形，
我們將根據以上所述的營運政策來進行制裁。

我們會繼續努力為各位玩家帶來更穩定的遊戲環境。
感謝大家

GM蕾娜 敬上
強制幫你脫坑

課多千令蚊有8萬3

May姐裝備用咩詞綴好？神器用懷錶？
專寶又用邊個好

睇黎新英又好撚勁，又係男角勁
唔知cain勁d定kibera勁d呢

普通4攻足矣
神器隨便
UT1/3

我係all in坦屬

4攻係指 攻擊 攻速 爆傷 爆率？

Yes
求其襯就得

正路都唔會死
不過你驚死既話咁用都得既

天空無見過人用刺客輸出
弓手就裁縫

咩鳩試煉 根本要練指定角色

放棄咗用魔法隊打天空
升咗隻痴線妹上3星專打下6層咁樣

玩到後面唔會練死魔/物
想練咩就練咩

裁縫再加埋浣熊應該幾好打天空
平時又可以拎嚟PVP
講真嗰句如果特登為咗試煉嚟升一隻高星實在係唔係咁抵
可以用返手上嘅輸出就盡量用
我而家都仲係用緊光法嚟打流動

然後乜鳩新系統都過唔撚到

屌佢老母PVP打10張飛斷6/7場
點解發現問題唔係即刻解決咁反智

係咪tw 網絡太廢
hk好似無咩事 係有時打台仔會取消對戰

經常取消，然後食鳩我場數同扣分
呢種情況都持續左成個月了，但係我玩其他Game/上網都無事
係玩KR先咁撚閪

想問今次聖誕個神器勁唔勁？見佢減秒數咁痴線
Buff算唔算異常狀態 ？

Buff唔算
呢個睇落有用

Buff都算咁淨化異常狀態咪清晒自己D Buff

我屌你老母真係笑出聲
命不久矣咁掠水

<英雄資訊>
■ 職業屬性 : 刺客
■ 攻擊屬性 : 魔法

<英雄技能資訊>
■ 呵呵，一不留神可是會死的喔！ (1技能)
攻擊1名敵人11次造成魔法傷害，並引起[黑暗漩渦]攻擊目標及其周遭範圍內的敵人8次，造成魔法傷害。選擇夜空的魔劍－[夜天]時，自身的一般攻擊傷害量將增加，每次進行一般攻擊時，此技能的冷卻時間將減少。

■ 嘻嘻，再玩一下嘛～ (2技能)
解除自身所有的負面效果後進入[影子的支配]狀態。處於 [影子的支配]狀態時，攻擊力將增加，且生命值將不會低於一定的量。使用後可使用 [哈哈！到處都是破綻呢～！]技能一次。選擇深影的魔劍－[暗影]時，將減少此技能的魔力消耗量。

■ 哈哈！到處都是破綻呢～！ (2技能)
移動到攻擊力最高的敵人身後，對目標刻印[黑暗侵蝕]，並使其攻擊速度減少。自身的所有攻擊都會優先攻擊被侵蝕的目標。選擇深影的魔劍－[暗影]時，處於黑暗侵蝕狀態的目標將無法被賦予正面效果，且每秒魔力將減少。

■ 來，是時候送死了吧！！ (3技能)
將斬擊黑暗的魔劍－[面紗]插入地面製造出衝擊波，對自身周遭圓形範圍內的敵人造成魔法傷害，並使其陷入暈眩。此後於一定時間內，使任意敵人形成[黑暗雷霆]，造成魔法傷害，並使其陷入暈眩。選擇斬擊黑暗的魔劍－[面紗]時，所有使用技能的魔力消耗量雖將增加，但此技能造成的所有傷害將附加無視防禦效果，並使受到[黑暗雷霆]傷害的敵人附加回復力減少效果。

■ 三把魔劍 (4技能)
基裴拉在首次開始戰鬥時可選擇魔劍，雖然在選擇劍之前對狀態異常免疫，但無法回復魔力。在三把魔劍中選擇其中之一時，將會強化該魔劍的技能效果與能力值。
夜空的魔劍－[夜天]攻擊速度增加，並強化[呵呵，一不留神可是會死的喔！]的效果。
深影的魔劍－[暗影]防禦力增加，並強化 [嘻嘻，再玩一下嘛～]的效果。
斬擊黑暗的魔劍－[面紗]攻擊力增加，並強化[來，是時候送死了吧！！]的效果。

■ 基裴拉靈魂武器
- 啟動條件 : 一定時間後可進行使用。
- 技能資訊 : 召喚深夜魔劍－夜天＆暗影＆面紗的靈魂，向前方施展斬擊對自身前方大範圍內的敵人造成魔法傷害，並使其陷入暈眩、魔力減少。此後一定時間內使自身的攻擊力增加，每一定時間內攻擊任意1名敵人4次，造成魔法傷害，並根據基裴拉所選擇的劍而產生附加效果。
夜空的魔劍－[夜天]於一定時間內對敵人造成的傷害量增加。
深影的魔劍－[暗影]使受到傷害的敵人的攻擊力於一定時間內減少。
斬擊黑暗的魔劍－[面紗]造成的傷害將變更為無視防禦。

消費重要唔送NPC專

D新英愈黎愈勁，重搵鬼練D下水道舊英

仆街啦
維護 活動完
我未撚換野....屌
有無換領時間的? 定直接完晒

完曬

送1星卷
好彩冇鑽玩

屌,.....白打晒 唉 一樣野都未換

1星uw取代lua
垃圾v社

咁垃圾嘅喂

基本上你有打曬活動 限次數物品一定換到
下次打幾多換幾多

我係有打 未換... 嗚

隻game設計非常白痴，上次我都唔知維護，朝早爆水掛機， 下晝返嚟睇點知維護，DKLM

賣完新手紅寶石pack就拎走個露亞券
V社你係得嘅

我就真係唔撚明拎走張Lua做乜鳩
一係佢就開到6萬拎1星券
依家睇SW食飯拎張普通專武托柒咩

新手會繼續話真香

又延到730
轉返做凌晨更新啦好無

垃圾驚仲有人玩

利申:更新完

新角男角不了
儲鑽等下次消息活動好過

點解唔係UW

依家先發現聖誕任務出嘅1星卷係拎唔到新角

光法4->5爆左13把，正常發揮

用咩pattern 升

22110

想問下卡拉專寶用S幾

3

巴哈話S2 差D換錯

屌你老母棄驚了

無野急住升唔值用5萬換1星UW

究竟突破包1係800粒晶定係好似張圖咁講350+1050+700+3500
如果得800真係無乜興趣買

應該係每一種50/150/100/500
其實精元無必要課

其實正常要4個UT拎8個屬

突破包咪撚課

之後出晶元活動 打到你唔想打

真 UW基本唔值錢 佢係靈魂石自選一定仆到去

無理過tim

自選魂石佢依家點都放到課金先有
ON9到

一出個SW就連唯一可以J下既裝備平衡都無埋

睇你用咩輸出 輸出有SW優先
然後就組番隊打6階 粉紅母豬算低星打6階 睇片好似三星專就打到天空6

同KR講平衡?
咩嚟?食得?

天空好多詳解 不過係日文
風刃 扣魔食傷 DPS最易死係度
沙塵暴 前排要高物迴 疊夠15層 會-防 後排就小心反傷
大技就盡快清塔

輸出2階+15先 好過練0階補

Tier 2 +15
下年都唔知整唔整到

個個星期都食1000鑽應該整到
無SW無人權

我打咗咁耐仲係卡係+13
瘋狂Fail

訓咗冇睇
想問下腸巴玩返未?

琴日兩萬石買佢D靈氣
由9升到16

掛住我D老婆仔

係，佢個靈氣活動箱。
不過升到Lv都無用，最重要係升階呀屌佢個閪

執柒左佢啦

siu lun 4

新手仲係得4星專 玩到好頹

新手包課好課滿

差唔多啦，SW上年9月尾出

中左張神器選擇券 換咩好

睇你缺咩
PVE咪狂人書/懷錶/塔羅卡
PVP咪春水/面具

打到都係儲碎，我隻主dps都係儲碎儲返嚟一星期兩次

應該就要3次 睇佢商城賣100碎要1500鑽

媾愛莎媾左兩張隨機專武返黎

現在夾消費，更加值得用1000鑽打多場

垃圾驚無人玩

仲有玩既
不過D活動都係掛
話說魔王軍點過坦都坦唔著

用咩DPS先
坦要谷少少物防同高D迴避

愛莎
定係光法好D其實
坦用緊珍 可能唔夠物防

光法打魔王無用，最後要打單體。
睇你愛莎夠唔夠力，頭兩關都要盡快清，唔係佢會疊好多層負面效果。

好 過多排再試試
係咪應該換埋其他果3寶俾愛莎衝多6條詞

正路係

佢D寶升完唔加傷害
係咪唔洗點升星

S2應該值得升
升星加回魔量射耐D高攻D

我見D魔未完已經唔射既

係既咩我睇PVP個D好射得

可能滿魔開會射唔曬掛
2格魔直接開招寶應該有用

岩岩好第16把

分身有3粒石，不過未有UW

留名98%都失敗

今次點數+消費活動拎左3枝春水，下一枝又唔知要等幾耐了

基佬開盾唔洗魔
只係我用Miruru同公主要高星春水三秒內收人皮

兩枝5星水
點跟

1枝2星一枝3星咋

星期一打lov
打幾多輸幾多
2400萬血都係3秒死
Perfectly balanced
As all things should be

新手開波 應唔應該all in 光法專武定比其他人好

All in光法總是不會虧的
不過要睇睇你D隊友需唔需要專武

MAXMA 隻公主唔洗郁就插到人 CLS

佢隻血刺一下秒曬我後排

大課長黎 輸都正常

光法用途多過愛紗好多

刪除強化系統，裝備Lv跟英雄Lv直接升。

有咩可能

GC3同PVP
二黎魔攻單體有舞刺重點解要練愛莎

升隻龍妹重好啦咁

新角定係卡牌

卡法故事副本Skin，應該係。

V社終於記得佢哋有故事MODE

佢地之前話做每月個故事冇時間
宜家做完成年咪有囉

老婆正撚到

喱個又你老婆
你就嚟變一夜七次郎

又真係幾好睇
幾時到光法

卡法一直都係

5星專未？

回鍋先 幾時出

其實隻game好多累贅嘢可以刪走佢
3星去到T5 睇成7次升星/覺醒動畫 睇完一次比人禁skip都得掛
成就又要逐個收 又唔係唔知自己server世界級 每禁一下都跑一次

未到佢住

應該係下星期

渣架

最累贅係隻Game，應該成隻刪走佢

隻粉毛值唔值得升 咁好J咁

值，高星勁。

用自爆珍打PvP果班真係屌出聲，S4專寶強制升Lv

冇5星專都唔好嗌老婆啦
我而家冇2階SW都唔敢嗌老婆

無錢仲想玩王逆暖暖

你條女 三萬蚊兩階專 雞黎架咋

痴孖筋
就嚟連你一半都冇

Glory Skin，但唔係LOH。

包咁實

可以過好多晚夜啵

爆衣點睇

沒天份還敢玩王逆啊
以前看到新消息的心情是這樣-> ✧◝(⁰▿⁰)◜✧
現在看到新消息的心情是這樣-> ◔_◔

依家見到曬傷圖就好心痛

我連1/10都打唔到
垃圾飛刀

心痛玩家咁傻豬仲打WB

垃圾希歐打黎打去都係300m

有爆衣就原諒V$

出個靈魂SKIN 一用SW技就爆衫

2階靈魂武器開放此功能

咪傻啦
開3階先會有
愈高階愈少衫

印黎痴門口

有錢先爆到衫我睇av唔好

發覺有左SW之後靈魂戒既Nerf係完全無意義

拉微兒著乜好？魔王軍定溶岩定係繼續黑龍？
唔著又怕有FBI

魔王軍

Aisha嗰張件衫唔夾都算
個頭位置好怪

仲用十鳩幾年前張圖，好心啦

大家好
我是充滿熱情的手遊＜King's Raid王之逆襲＞的GM蕾娜。

預計於下週1月21日(二)進行伺服定期維護。

維護過程中將無法進行遊戲，
敬請參考以下維護時間，以免遇到遊戲使用上的不便。

────────【系統維護日程】────────

-日期：2020年1月21日(二) 02:00 ~ 09:00 (7小時)

※ 因裝備強化系統及全球網路裝備的變更作業，
我們將變更原先的維護時間，還請大家做參考。

───────────────────────

詳細的更新內容請在維護開始之後的更新紀錄中做確認。

我們會繼續努力為各位玩家帶來更穩定的遊戲環境！
感謝大家

GM蕾娜 敬上

留名等睇延到夜晚

300鑽封口

執柒咗佢啦

新年都未執

永續七史廿年夢

咁KR幾多年

新手想入坑係未唔建議

唔課可以

再兩年都畀多

聽聞仲想今年出動畫 出完應該完

坦隊幾時死

唔會死 不過一波流有2階輸出可以溶坦隊

2階20既劍法 根本變握手大會

新年是咪出晶元地下城

1階都無

而家有時打愛兒琪 劍法 咒弓 一開場1秒就秒撚咗我隻光法 都唔知可以點玩

唔洗玩
一堆2階魂武 開場就被人秒撚咗

有錢就是娘

更新重點：404 Not Found

有冇血刺參考吓，分身升咗隻，但pvp好撚廢

好消息好消息
IOS又未有得更新

你分身有無2階武?
帶個泉水開場咪可以秒人

點解要無啦啦推世界第一卡法出嚟賣

解決PVP坦隊既問題
將坦隊打成垃圾

到時又有藉口BUFF坦隊

近排玩新角打LOH 幾好玩
唔食鎖效果 帶個S2寶 一定可以飛攻擊高果隻
S2天賦全體沉默2秒 S3有暈人 配該隱球女幾好玩 騷擾性一流
但缺點係食系數好撚低 偏向控制輸出

弱智更新 我隻自爆珍由200萬血 強制變450萬血

大家小心身體

又換走咗隻公會法?

CLS 日本仔連蛋妹都2階20

超級大課長

太好了，睇黎隻game應該仲未咁快執

想回鍋
想問tanya有冇新skin

回鍋玩家-1

頭2關都好易 一去到王就俾佢秒
應該換咩好

打魔王軍

試下坦谷高少少物防同物閃

d坦係咪唔洗用專武
拎多幾行格擋同閃

專武塞抵抗

大奶換咩好
May無專武係咪廢的

都無

岩岩塞左3粒物抗 坦多左幾下
宜家睇緊有無咩辦法再坦D

終於夠坦
但係唔多夠輸出
睇黎要練埋毒奶

拿拿聲媾May姐重好啦

溝左 無專武

拎埋佢

有排

升緊T5同拎專武

單機玩左550日
依家130LV
早兩日先屎忽痕求其揀左個公會入
想問下個公會戰役 咁多隻王 有冇邊隻輸出比較泛用 ?
我得隻黑肉同光法

黑肉已經夠打哂13457王 2王同6王靠其他人既物理隊收就ok

唔該巴打

有黑肉者得天下

午時已到

重有無人開發新驚

開咁多個S，應該係得日服多大課長，台服都無咁癲。

養起晒班畫師
全部都係請IT狗
果然IT就係賤
利申IT狗

收最少既錢
出最多既力

又好似係
KR D IT狗應該係無乜用
成撚日都有Bug

終於農到粒靈魂石
想問下個靈氣強化有無上限

20

好貴

重要到+17～20先係真真正正有料到

無底深淵
一次過就最好
見到公會課10單都上唔到+20

睇黎執果日都無2階+20

月卡都唔課了

我12~19 無fail過 公會班人屌哂鬼

我2萬石9->16都算好彩

冇買兩個月了

重有lua幣淨低，可以維持多半年

唔似你喎

都就執啦
課嚟做咩

仲玩緊？

放置Play

英雄buff
鳥姐地精完全砍掉重練

Tanya係buff?

肥渠巴係咪回歸

5星專5秒不死身

會唔會解到
有d吸引

下個禮拜更新完返黎試下

打個pvp撚下先

日本仔16000Yen就有隻上好色
台服5000幾TWD就得隻黑白

隻眼怪怪咁

隻GAME係咪唔會出T9同100LV 架喇 ?
呢幾個月D更新都好無聊

慢慢等

諗多咗,都係白模
仲要係WF會場限定

愛紗升到4星專都仲係唔夠輸出打魔王

非廚角5星專是基本吧

升4星用曬D卷了

咁多新手包，課曬未先

不過其實講真，我10星腳妹都唔係100%過到

掛定係派遣

愛紗把SW感覺上好廢得D攻擊同血有用咁

掛
派遣都要試多幾次
分身D sup夠勁就連2階都可以輕鬆過

SW不嬲主要都係要2階20 D血同攻

我都覺D sup仲緊要
唔知點可以再勁D

招技buff得果幾秒 黃豆黎

想問下洗唔洗洗埋D攻擊同血既分配

有錢人先理

感覺上宜家要d sup換魔王裝先夠打魔王

我分身9星伽司、8星旗奶、4+4廚娘，3星金盾

你果堆我一隻都無

我物隊姐
魔隊搵返差唔多既Sup黎升
例如May姐、天使

話說珍天賦點解點T5暗既
我見都唔係加防

May 6萬幾好感了 就黎有0星專武用
天使係坦? 我用緊珍

回復

係，高星專先勁

關事既咩原來
我覺得我D天賦應該點錯曬

點唔點都閒，影響唔大。

龍女個盾係咪應該點俾攻擊最高好

咩係soul weapon 新手唔識野

睇你DPS企位
後排我覺得唔必須

你可以通過課金整隻100萬攻既Tanya

垃圾裝都可以面版50萬攻，加2.5萬防，加埋S4光
閒閒地都加幾萬防。

分身無PVP壓力可以隨便玩

咁都垃圾裝
我覺得我果隻無著衫

隻隻個sw都一樣？

效果唔同
發動條件未必同
但加既血同攻好似係一樣(係無洗過既情況下)

都係隨便比D攻裝
已經無心力去搞裝，求求其其就算

點入手sw嫁

新王打碎片抽&合/課金

CLS 威哥隻2+20 5星寶該隱減傷都頂唔到 廚娘+該隱增傷既M66普攻

但會打輸一波流

難唔難打 幾時有得打

前4階唔難，後面就難
1星期兩張飛打

唔sick打刺客

參透下

有冇高手幫我體檢

pvp又唔夠人地隻Cassandra 快

係咪太耐無玩脫左節

pvp而家點玩法

頂級就2階20靈武握手玩法
次級就十星一波流/坦隊
然後就參加下就好了

佢呢個我打第3層爆一下就死係咩玩法
得隻annetta有升其他都未有咁濟

基本就係一隻坦+AOE輸出+增傷，蛋拎黎回少少血
佢彈個句收集力量出黎先出技打

坦我見d人用m66 堆血定防 我得一套冰龍
Aoe增傷有邊d係 耐冇玩唔記得了
都唔知升唔升得切
佢係咪第三層打後就有機率跌rsw卷

AOE 有血刺、沙弓、Miruru、痴線婆潘希洛奈
增傷就貓弓
我用飛刀坦就隨便坦裝就算
係，不過極低，開左咁耐跌過一兩次咁大把。

咁都係等佢派算

合廿次就有rsw?
商店個sw pack會唔會有自選

係
有

Total幾錢
1+2

1470+2790台幣
唔好課啦

諗下算 慢慢打
打呢關一唔帶近戰就輕鬆
遲下試第4層先

Btw有冇人幫我體檢
D裝屬/set唔識執了

9-11俾隻王一野跳後排收曬皮

肥仔巴回歸

矛驚玩

神器/天賦

唔一定係T2
例如沙弓T5暗，血刺T1光
同埋比人打都會到魔

應該係會

D新英有冇用
有6張自選is

腳妹、痴線婆、新刺客都有用。

又黎料

介紹下有咩用得唔得

腳妹=物理DPS PVE第一人
痴線婆=物理AOE DPS，可以用黎PVP一波流
新刺PVP比人開發緊，好似幾好用，不過我無練

腳妹=塞西利亞?

try try 先

6把由0上3星
升2星爆2次

升邊隻

舞刺係咪勁過愛紗好多搞到想升黎打魔王

腳妹

舞孃魔法單體輸出最強

升黎打下裝算

龍都冇人開都唔知有咩做

btw 合到leo 個sw

龍個個都自己打啦依家

打不撚到80

點解
佢已經改弱左好多

真？
試試先

sor 囉

打到不過都唔係好穩

隻腳妹係咪可以取代mitra打wb
同埋用咩裝咩屬

新開資源號 想知推到第幾章先有龍打

直頭係第一人
首選公會然後是但
暴傷->攻->防穿

好似係6

公會戰班友唔自律 成日執人尾刀
搞到好容易嘈架 真係好鬼煩

有冇公會入

冇公會冇公會裝
又要搵會入

9-20識禁回血？點搞

暴力可以解決問題

好似穩了
仲升唔升龍弓好

聽日更新完可以試下龍弓差幾遠

腳妹用ut幾

今次wb要咩隊

冇上3日就畀公會踢咗明明係hea底公會

無練骰仔/光法/Seria就可以放棄了

輕鬆pass

已經進化到睇住過場但聽住比人虐打既聲

遲下好似啲私服咁，SER都無錢買要執柒

變私服人人都10星專

課得多唔代表官方要唔閪

叫人打之前睇對戰紀錄

除左每星期萬6好感 仲有咩方法加

旅館買材料合

係咪要心心
得1000
好似合得幾百

係，有好過無咁
又或者用石買禮物，大約2萬石10萬好感。

把專武就係咁賣?

係
用石買就等佢出消費活動先

新活動副本=1UW、1UT、11萬5千NPC好感同200自選靈魂碎

個禮包CP值變低咗 專武變咗石板同未知碎片

課長先考慮既野與我地無關

咁岩就係要好感

1抽300鑽 抽唔抽好

要抽就抽10抽

但係有特價咩